呢一刻令你最無力既係？

對人生

有時直頭想放棄 但有時又會死命想掙扎 但其實每次掙扎都沒大分別咁

沒有女

生理時鐘錯曬

自己無用 無奈 後悔 分左手

開唔到單

生理時鐘
情緒

唔明點解二字頭個人頹到80歲就死嘅人咁
當80歲死
仲要吊命吊足60年

要唔要傾訴對象

訓唔到

聽日想去電腦節，唔知點射波好

前幾日有隻飛曱甴入左房，今日夜晚果時發現有2隻應該係曱甴腳係我張床到，驚撚到我宜家都訓唔到，好無力

想瞓但瞓唔到

lol頭先第個post見到你呻憎咩扮玩得嘅人係咪認錯
我周圍吹下水就無事

突然無左個朋友，無原因地

有無得較返？

救唔返？

最後有無食完

繼續努力

係因為咩事？

希望你今晚訓到

病左

換床單？ 消毒

搵得唔多
冇資格溝女

搵錢同溝女無關係架其實

冇錢

我中意嘅女仔 唔知佢係咪中意我

有

如果真係有嗰種需要時都冇自己空間，因為同家人住，同埋我唔係中出即飛嗰種，我想要sweet而穩定嗰種長期關係

已讀不回

對未來冇把握

奸爸爹！

有努力去追求嗎？
雖然努力不一定有好結果 但努力才不後悔啊
如果時機成熟 試下表白

冇打工既窮學生

已有女朋友？
去時鐘？ 很多人都咁

咁真係無辦法 我都試過
勉強唔到人地。

我都是呢。

條女無左lu

無時間嗎？

如果補救唔返
頹一陣就繼續向前行啦

父母唔係幾鐘意我打工，但冇錢呀屌。準備偷偷地搵份工打下幫補生活費。

冇客

我仲係咁鍾意佢
但佢已經對我心淡左好一段時間
早幾日佢話做返朋友先

呢排情緒時好時壞，
夜晚想訓果陣個腦好多野諗訓唔到
日頭都開工果陣又恰眼訓，好辛苦

咁都幾好啊 幫補下

好快會有人黎！

人生，我覺得自己人生好苦悶

成日見人地ig 有好多 fd 約出去
唉，自己就無乜

依加又無乜目標

約左個女仔但係無回音

無女朋友
見親鍾意嘅女仔一諗起銀行戶口就唔想發展
話我懦弱都係咁話，我hurt唔起，接受唔到投放完感情，最後輸畀金錢

不停同自己講一個人其實好好，而且不停自己行街睇戲夾公仔食嘢買嘢，說服自己消費同樣金錢我可以enjoy 100%抵過拍拖，但最後發現我都希望有人share開心，甚至99%都係佢開心都得

過左去既人 慢慢由佢過去
就算你曾經好愛佢 但係緣分可能真係盡左
要學識接受

之前互相鐘意嘅女仔
因為我拖得太耐同左第兩個一齊
兩年了 我地有keep傾電話/食飯
但知道只可能做到一個特別嘅朋友
都快grad了
有冇人明呢種咁近 又最遠嘅無力感？

咁呢個可能係你自己心理關口啵 我諗唔係懦弱 係有少少價值觀問題 因為拍拖要洗錢係岩 但係多有多用 少有少用
同埋每個人內心既快樂 唔應該完全由他者比自己 應該都有一部分係自己比到自己

或者另一個角度去諗 就算你有錢 都唔等於你投放左感情 然後嗰一個女仔會同到你一生一世 你同樣有機會比人傷害 而受傷害個原因唔一定因為錢

嘗試搵啲興趣比自己 有咩想試想學都去做下

已讀不回？

糧尾

拖太耐有時真係會失去左個溫度 而又唔會再溫熱起來 呢個係無辦法
我都知會無力 但呢種無力可能係因為你未放低之前嗰份遺憾
但我覺得你應該記住呢份遺憾 然後學識喺將來遇到另一個喜歡既女生就要勇敢同適時去表達
而唔係一直唔向前走啊

唔想返工

其實佢有俾機會我 係我miss左

同男朋友冷戰左兩個月
知佢對我仲有感覺 但我無辦法令佢再行前多一步同我好返
好心塞 好愛佢 但已經等到好攰

仲有幾日 ！

都係既
其實我情願同佢斷絕來往...

但佢又叫我幫佢整野
我知我由男朋友變咗做兵
不過我仲未改到個心態
聽到佢約咗第二個唔得閒，個心好up

如果佢有比機會你 即係佢都知你喜歡佢
咁你可能可以製造多次比自己

無人想返工

可能我有啲自大啦 凝住錢係唯一問題，察覺唔到自己其他壞處
我心理上真係好無膽，連唱K都要開伴唱

咁點解你唔去行呢一步？ 雙方都應該有責任啊
如果你淨係等佢 跟住錯過左大家唔係仲可惜咩？

我同佢講 搞到冷戰我地雙方都有責任
只要佢肯 我都想同佢一齊解決問題行落去
但佢都好似係無信心再繼續落去
我已經唔知可以點做

變左兵
其實可能同佢斷絕來往仲好 呢個我都認同
因為留喺佢身邊而唔再係男朋友既身分 只會一直折磨你

所以唔需要營住錢係唯一問題
有無膽呢個我不評論 因為每個人不同 同埋每個人定義都不同

Ching睇得出你真係明我
多謝你
可惜仲未遇到下一個
遇到一定唔會比同樣嘅嘢再發生
祝你都快啲擺脫無力感

試下同佢傾下 佢到底驚啲咩
溝通多啲！ 好重要！

有無試過畀女仔話好暖男但一定唔會揀你做男朋友

我仲未習慣，成日都手賤睇下佢有無更新fb
但無論佢有無更新，我都會亂諗野
好想唔諗住佢呀

傻既 呢啲好多人都遇過
慢慢放開佢吧 然後你會慢慢過得好起來
大家都一齊快啲擺脫無力感

因為對所有人都咁暖？
因為咁有時係會令女生覺得 自己無咩特別 你對佢唔係唯一
所以要比佢知道 佢係特別啲 同其他人有咩唔同
你會比到安全感佢

試吓分下自己心 搵其他野做下

謝謝你聽我呻
我都努力緊去令自己分心

聽日放假，自己一個人過
好怕一停低，思緒不斷襲來

女性朋友啫，唔係追求對象
不過又靚又聰明好身材仲好有米
應該係一般男人dream girl
同埋我對人好不分男女 可能內心唔想被人孤立...

題外話，我見到身邊女仔拍拖搵到個有米又錫自己嘅男朋友會戥佢哋開心 相反覺得佢哋跟着自己就吔屎

所以我係屬於樂於見到人獲得幸福多過自己獲得幸福嗰類人

如果我發達，退休時應該會做聖誕老人周圍派禮物

太多女（好煩）

情緒
樣貌

tg傾得唔得？
好長好想死

運氣既野又真係無得講
但我自己覺得u life唔係話無體驗過就等於自己唔得/唔好

放唔低佢

加油
有人同我講過 有煩惱嗰時試下打坐 比自己靜下

又係你 又呻多女
搵到女朋友未啊最近

未 冇興趣（我player來）

咁又唔好對自己咁無信心～～每個人都值得有幸福

聖誕老人記住要派埋禮物比我

情緒源於樣貌？

不方便

生得又矮又柒

去下酒吧，朋友介紹朋友加下line,搭下訕識女，上網又識女，玩下tinder,玩下日本婚活app，平時d人玩手機game,我個手機game就係覆d女

用咗幾十年都臭
派個新飛機杯畀你

可能之後你都會過得好好呢 無人知架啵

完全冇感覺d女唔夠靚女

（睇得出）

人既自信唔係只係講身高同樣貌

Me no need thanks

我以前好乖（多謝港女） 訓練我出來，我依加好了解d女人諗咩，其實女人諗野好簡單（你拎到佢個心，佢就付出曬出來，請野食）

試下看開啲 唔好太執著（雖然知易行難

好多野都係想像比實際來得可怕

悶

成績

比你了解到 但你都搵唔到岩你既女仔

成績唔係唯一用來衡量人既指標

正常（玩唔玩，都搵唔到）
其實太專一咁追（一樣冇女）
其實好多人拍拖為拍，靚女咪得

呢個唔得，咪下個

有好多目標但係無時間去完成

我以前咪乖乖仔追港女（咪一樣冇，要壞d女先like,之後同你上床）

年紀越來越大，身體越來越差

其實港女都好易追（識心計之後）

7年情 問題大家都知道係邊 但佢拒絕溝通去解決問題

女人愛你就同你搞

所以我都只係可以聽

我唔認同
但你喜歡就好

女人嬲，直接攪同攬同嘴（咩都唔洗講）
唔好秒回

逐個逐個來

呢個好難避免
Keep做運動？

你做男人就明，因為選擇權係女仔到，唯有魚翁散網

咁你繼續吧 阻止唔到你

努力啲

你試下做男人只追一個，你就會發覺佢唔受（你會浪費好多時間）一定同時識多d女仔friend

識朋友無問題
但同時追幾個就

我冇追，d女鐘意我啫

整面豬登 ，其實女人渴望愛情多過男人，女人好易中招

唔識點樣練胸肌同背肌
做幾下掌上壓就無力

我老母又叫我俾錢佢呀媽同佢老豆
如果要我俾佢呀媽同佢老豆， 咁我就唔會俾我呀媽同我老豆 因為我冇咁多錢。

我只不過可以大時大節俾下錢佢呀媽同佢老豆（再叫我新年要俾成皮野，我以後唔會俾） 。

仲有唔好乜q都想叫我俾錢， 冇理由表妹 去US 要我俾錢(雖然我最尾都冇俾）

自己又唔番工！ 又係咁要我俾錢！ 屌，我家陣李家誠上身咩！賣身都唔多個八婆洗！

我委屈到喊左！ 我是女

其實唔會，女人咸濕過男人

頭先打完飛機而家無力呵尿

女人平均拍拖次數多過男人
女人一散就要搵過條仔，但仔唔一定要女陪（因為好難搵）

生活環境、家庭背景同學歷比另一半差太多，但無力去改變

巴

窮會唔鍾意仔女打工？ 奇聞

外表
就夠錢去轉台灣換面

可能因為由細到大太錫太保護我，始終女仔

要出show帶齊野但漏左條結他帶

巴打

點先可以做到巴打咁瀟洒

網上識人，次次都係我開話題，
然後就被hea回

其實我好寂寞

幾年入面幾個對我好重要嘅人都離世，最近一個月又多一個，我真喺唔識點再面對，好辛苦。

日日都想快啲返工，唔想俾自己個停落嚟，晚晚返到屋企淨喺沖涼先敢喊，怕屋企人聽到，因為佢地都好難過，

最近屋企都好靜，個個返到屋企都喺講一兩句嘢就各自入房。

明明講好聖誕節一齊去慶祝，而家...我唔想過聖誕節，只喺想可以再見到一面，再攬多佢一次。

20年前我婆婆離開，我到而家都放唔低，我仲好掛住佢。
點解咁殘忍，一個生命可以無原無故話走就走？

哦

上個月尾有親戚走左
跟住未完白事屋企老人家出事
入左醫院末期CANCER
乜野都做唔到日日睇住佢瘦哂
今日仲開始唔記得我

多謝你,但驚俾熟人見到
已經冇得挽救了

比到幸福佢咪得

friend zoned :(

係夢到用盡力打條友但條友0扣血

香港空氣

無錢

好悶

極度同意
ex已經話有兩三個男仔打電話叫佢起身返工
又話其中一個幫佢拎重野返屋企
對我就冷漠到唔想理我...

點解女人可以變得咁快
而我就仲係咁傷心

連登冇pm

long d

著對白鞋出老銅比人狂踩

事業

感謝提供笑話

留係香港冇前途

最無能力的時間
遇見了想照顧的人

太矮
考唔到入大學

好想變返以前
好容易就好開心同滿足

就嚟要long d

屋企基層 但係我輸左屋企五百萬 樓都賣埋
呢個月輸左70萬..親情 朋友 屋企 學業 咩都輸曬
而家咩都做唔到 我自己仲爭緊二十萬要還

死亡

想做gym練大隻但全家都細細粒粒
食極都唔肥
已經係咁食飯食肥既野

fresh grad出黎做野，就已經唔知人生為啲咩
每個月做到狗咁都得雞水咁多人工，草又草唔到幾多錢，仲要諗幾多年後上車或者同女朋友結婚
有時諗埋一二邊，真係唔知人生做咩，好想重刷首抽

GPA

屋企人破產差人錢
層樓就冇

唔夠靚仔, 溝唔到女

點樣搵多D錢 點樣去擴闊圈子

無辦法令到自己在乎既人在乎自己對佢做既所有野 都7年了

呢幾日我有好唔開心既事

身邊除左妳以外，就連我所謂既親人都信唔過

我只係好想可以親口同妳訴

好希望亦都以為妳會願意聽我講

結果 .
我只不過係個可有可無既人

無目標
無理想

愛到真係好氣餒 但好愛佢唔想放棄

嘻

10月去留學
好怕生活唔到
屋企唔算有錢 係我借grant loan加係咁翻part time湊夠一年嘅學費同雞碎咁多嘅生活費
點知預想不似預期 仲有多零零碎碎嘅嘢無預計過
交佐學費得翻二千幾蚊係戶口
本身就唔係啲咩好樂觀嘅人
前兩個月仲見緊精神科醫生
阿媽其實唔係咁想我走
驚我去到新環境
情緒差過舊時
呢一刻最困擾我嘅係：我真係好驚自己搞唔掂自己

係咁睇低自己 明知最唔應該咁樣做 但成日控制唔到
每次嚟m前好似抑鬱發作咁 一定係會灰到痴線 以為淨係關嚟m事 但點知嚟完都會咁 而家一個人出街唔帶薄荷棒出嚟聞都會感覺有窒息feel 時而正常時而發作 好煩啊屌

同女朋友嘈
佢講嘅嘢難聽過粗口

出唔到pool
自己一個唔知條路點行落去

好想轉工，份工做得太辛苦，令家人同男友都擔心
但個市好靜，自己又無專長，cv 又jumpy.....
唉

對腳成日跳完單腳落地
有啲痺 打唔到波

表面人地睇我就識好多人，但全部都係 hi bye fd

放假無人搵我，我生日又無人同我慶祝
從來都未食過生日飯

+1
我依加已經變左佛系出pool

有無認真諗過搵專業啲既人傾下？

有無諗過睇醫生check check ?

典牙 嘻嘻

情感割裂，明明應該開心但開心唔起

應付現實嘅時候笑得開懷，但一啲都唔快樂

唔想講嘅說話，卻講得很好

想講嘅說話講唔出口

到底我係咪我

過左年半
都係放唔低佢
而佢亦憎我憎到想我死
但我真係好愛佢
好想搵返佢
但事實係佢唔會再理我
唉
每次提起都好心酸

生存

對工作對人生對感情都灰到一個點
希望下世投胎做一條鼻涕蟲

同女友都分手了 一直以來唔信任佢 又成日發脾氣 令佢冇左以前既感覺 但佢宜加好決意要分手 我先知道自己係有幾錯 我好後悔 但佢一定都唔返黎 我好後悔之前咁對佢 令一個咁好既人離開左我 我諗起佢為我做過既事就好心痛

畢左業 完全失去方向感

俾個女仔藍剔完之後刪contact 依家仲未接受到

分手 又唔係好捨得
唔分 又唔知為乜 好似毫無意義
加上自己心態問題
覺得上心同付出就會受傷
所以一直都唔想面對問題

睇到身邊啲人咁幸福
點解我拍拖拍到咁辛苦
人地好似好輕易就結婚生仔咁

人哋辛苦個時你睇唔到啫
你睇佢好 佢睇你好
最緊要係大家都想為段關係好 為段關係付出

佢憎得你自然有佢原因
如果你係令到佢憎你 咁都對佢唔公平阿

宜個時候唔好再咁執著邊個啱邊個錯
最緊要係要繼續行落去
要知道分開咗之後
佢如果係憎緊你 又或者係對你仲有感覺
都唔會做得返朋友

點解會講唔出口先？
到底你個心想點？你個心點諗？
定係有啲咩因素令到你冇得做番自己？

不如試下唔好理其他嘢
做番自己

想講咩就講 想做咩就做
如果唔係 你成世都只會唔快樂
因為你都唔係真實嘅你

勇敢啲去做

因咩原因想分手阿？
係咩重要到令你想分手 而唔係就咁嘈下就算？

鐘意一個人鐘意到會發夢見到佢
可惜冇機會同佢發展

她

係外國讀u，想搵個香港女朋友，但圈子香港女仔始終有限
返外專心格劍同打lacrosse算

點解無機會？

錢
足球

長痛不如短痛

好好收拾情緒 頹一陣就要好好接受
然後將自己變得更好 之前做過既唔岩既野
改好啲

對條女勃起無力，好快就軟

錢、前途未卜

女

分期食

話見客

好後悔提出分手

好想挽救段感情
但對方唔肯比機會我挽救

價值觀唔一樣
加上無相愛嘅感受

搵唔到目標

返學

無錢同好愛我既女朋友結婚

分左手
佢日日同個男人打機去玩食飯

條女覺得自己有BPD D症狀都中左9成
係未去到自傷咁嚴重 不過日日發顛

最大問題佢容忍唔到兩個人之間有其他野
其他女性生物都明

但寵物, 甚至自己仔女都無情講
怕第時有BB會虐待佢

唔知點好

有無睇醫生？ 呢啲搵專業人士幫手好點

佢唔再重視你 你都慢慢放低佢吧

結婚只是儀式 平貴都可以結

為何?

救不了？

可能緣分真的盡了 也沒辦法
慢慢放下吧

會做啲咩

其實好小好小事
但對方都好絕

所以令我好無力

咁都沒辦法了 慢慢放下吧

唔得呀
好想叫春呀

試左先啦 可能得呢

你倚仗嘅人竟然唔在乎對你的承諾

好想跳出comfort zone
但冇勇氣

心好煩 知道佢同個男人日日做gym打機食飯，但又知道已經唔再關自己事...

咁你自便啦

分下心

承諾不輕言

條女唔肯大膽啲 唔肯改變
好似仲未明拍拖係咩一回事
屋企好似好保護佢咁
相處好似朋友咁
仲留係自己個comfort zone度
再係咁落去只會停濟不前

最無力既係咳到仆街，病左三個星期都未好

佢唔覆我

咁又係 人地鬧交我都唔知啦

成日覺得自己會好早死 應該好快有絕症

睇醫生未

咁諗唔好啊

我都唔想架 我就快諗到有抑鬱 好辛苦

有心事？

想放低但放唔低

時間耐左就會好點

咁不如算啦